Examen de Francisco Javier Camacho Guerra

## Requesitos

* Node.js


1. Comprueba que levantaste bien la aplicación. Para esto puedes ver la aplicación de “Examen Base” en [https://geo.opianalytics.com/](https://geo.opianalytics.com/) que debería ser igual a la que levantaste.

USUARIO: examen_2021CONTRASEÑA: N1pw0ERaC9**


This project was bootstrapped with [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).

## Instrucciones

Para nstalar las dependencias:

### `npm install`

Para correr la aplicación

### `npm start`

Puedes abrir la aplicacion entrando a [http://localhost:3000](http://localhost:3000) en tu explorador.

Comprueba que levantaste bien la aplicación.

Para esto puedes ver la aplicación de “Examen Base” en [https://geo.opianalytics.com/](https://geo.opianalytics.com/) que debería ser igual a la que levantaste.

Inicia sesión con el usuario ***examen_2021*** y la contaseña: ***N1pw0ERaC9***

## Documentación

[React](https://reactjs.org/)

[Leafle.js](https://leafletjs.com/)

[Carto.js](https://carto.com/developers/carto-js/)

[Carto SQL API v2](https://carto.com/developers/sql-api/)
